俞定延集中討論區 (9) 諗唔到topic名

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. Michaeng大將軍
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 23歲(光頭)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. Jeongyeon유정연
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. Alex_Hunter
16. 名井南的牙齦
17. 甩甩甩甩甩賣墮

新post Template

個topic

帶住JeongMi留名

真心諗唔到

乜諗唔到呀
叫：重度FF光頭Once出沒注意未得囉

有真巴又狙擊光巴

屋企有定延小卡既車傻叛徒崔有真終於出場

留名

清泉絲打留名

新po留名

頭號有鳩絲打留名

真係叫自己做清泉絲打

話說又剪起左

18.

重新UP過先

Del左？

重新UP 成日都版權問題

小妹留名

剛剛睇完 twice TV，多腎好好笑

最新果集多腎同MOMO

同南妹岩岩訓醒就見新post
幫南妹刷完牙影左張相來留名

樓豬痴線佬

岩呀

諗起呢幅都覺得正

好犯規

Agger

Yo man we bros

一訓醒就爆po

小妹LM先

痴線

樓豬癡線佬

你榜上有名 點睇

不必分那麼細 大家都係痴線佬

痴線佬及有J絲打集中營

小弟清泉留個名先

我嘅室友Line

邊忽清

咩叫你既

你嘅真·室友Line

駁唔到

毛毛個室友

秒

Phone Wp cr.hyeu

留名先

屬性係痴線佬定有J絲

Why not both ？

又針對我

Ho ball

黑手黨

公海真係特別多痴線佬

南b老公嚟留名
牙齦你比南b飛左㗎啦 唔好再ff

咩飛左 根本全部都係佢幻想 我就唔同啦

咩地方都多痴線佬

南妹恥笑緊你地
叫你地唔好諗甘多
佢只愛我一個

你地返病房啦 我唔想幫你地加藥啊

南妹表示一堆痴線佬自稱佢老公好驚嚇

唔使啦 留返比你地食啦
南妹平時已經喂我食好多維他命丸

一入黑個個院友都上水扮係我南妹個老公

癡線佬集中營

又帶住我既靚靚定延bb黎留名
咁快爆post

成班院友

係見到我先笑得sweet架炸 個時有片影為証

定B: 又係你個變態婆

定b不知幾愛我

喂喂 企開d啦

你班院友邊有機會見定b呀

今晚食左藥未

牙齦巴食左藥 ？

個個都未食

絲

冇圖你話係名井南本人都得架啦

JeongMi

大推定米

南妹得一個
獨一無二
我係名井南老婆

夠鐘食藥啦牙齦巴

好白

應該無p 只係化妝 個時近見都係白白淨淨

畫報點會無p啊

so9sad

主要想帶出真人都係好白

好靚女

由TT個陣開始愈黎愈靚

家姐個櫻桃站

子瑜黎既喂

咩叫由TT個陣開始 係不嬲都咁完美

岩聽 我錯

講多錯多 (講笑

飯站跳牆等閒事

咁就PO下圖海扔淡件事先

Jennie

貼其他成員都算，貼其他團既成員真係

屌

咪鳩貼其他團既圖得嘛

睇返topic名啦清

洗走佢先

訓啦

食蕉啦

sleep is for the weak,訓先

Yes我到宜家都未瞓

訓唔到

排緊sc週邊

已經瞓醒

星期日都咁早 雖然我都係

天都光哂喎
我估

今日香港個天算好藍
早少少起身跑步減肥

想增肥

而家倒緊水

多唔多人排？

好想攬住佢

第二張

不得了

定仔個無辜樣

3張gif都好高質 特別係第一張

第三張後面的Mina

師兄留意得好仔細 半秒mina

第三張比人扑頭 如果係現場就好可以做黑騎士

竟然無人幫定延bb擋

攞電話喎
佢用個血滴子或者狼牙棒扑我
我都會照幫定仔擋

Idol比電話真係不得了 真鎚仔都未驚過 照扑落黎我個頭度

定b好慘 最慘係momo搵到人幫手做黑騎士

佢比電話我 我被扑到入醫院又有咩所謂

Sor

From: twitter@TWICE_LOVE03

真正girl crush

有momo電話 我俾鐵鎚打又如何

成班命都唔要 值得咩

為左佢地死又何妨

好啦, 一於犧牲你地, 然後我拎到定B電話號碼

諗下好啦 我有定b電話 都唔會話比你班痴線佬聽

19. MichaengSaida

仲唔捉到你

你地妒忌我有得同定b講電話
我明明係清泉

清泉絲打係痴線佬

痴線入面既清泉

搬完屋
可以推po了

身材真係太好

又唔係太好嘅
係個比例好正

面細細好無敵

白滑面細長腿，著乜衫都好正

借大POST轉貼

定仔開始失控
南妹都係

淡定殺蟲的定b
等睇痴線佬話自己係塊毛巾或蟲

為咗定延比狼牙棒打死都冇所謂
區區比定仔踩一下真係唔怕

你死左就少個人爭定B

為咗定仔而死
可以被定仔記住我滿足了

猴擒到

當JeongTze開始失控想bobo的時候，Bobo radar 紗夏就立即沖上到bobo，好正

SANA

係韓con見證住定仔捉蟲

其實子瑜一直都好鐘意定b 究竟邊個會係第二個成員可以成功錫到定延？

捉蟲達人 俞定延

好想做條蟲 俾定延踩死

定哥年中殺甘多條蟲
鬼記得你

為左定b連身為人既本性都無埋 甘願去做蟲

真係有 我也是醉了

JeongTzu

定b腳下死 做鬼也風流

身為定延老公 我睇唔透

到底依到有幾多個痴線佬認係定仔老公？

我冇
我只不過係momo另一半

支持巴打

其他係痴線 得我先係真

巴打我明白你對依隻毛毛既愛意

又毛毛

又恰hunter仔

佢個個post都話係依隻毛毛既另一半
我冇辦法唔記得

一開波張圖係我貼架
真係唔好意思呀hunter仔

Hunter仔番去踢Fifa

Hunter仔就係因為踢得一季就掛靴所以要迷twice

如果討論呢個毛毛錯群喎
煩請呢位有鳩絲打移玉步到玩具台討論
麻煩哂

Hunter巴真係比你地班友玩死

定三巴都唔好得幾多

室友最高

定仔咩momo
我咩定仔
三人行！

下集有第二季

我室友係最有愛

室友line真係愈睇愈正

好甜密

訓前一推

室友拆晒CP

支持Jeong all 就無拆cp的煩惱

早

早
6/7 9點有室友食放

帶埋雞返工

今朝返工差d起唔到身，如果定b做我室友每朝叫醒我就好。
陣間set定b把聲做鬧鐘鈴聲

定B一叫即醒

係itune 買左cheer up鈴聲，第一句就係定b，所以起到身

我都係, 個陣聽諗唔到佢第一句就係定b, 以為佢會直接cut cheerup baby 個度

好得意

超得意

卡通定十級得意

咩節目黎

超可愛

鍋墊入面有講

買左勁多奇怪商品 貓耳

定b返咗韓國啦

好彩冇癡線佬

鍵盤戰士黎

呢個post 已經成堆

我地係鍵盤作家 寫左好多我與twice的戀愛故事

好難想像套衫換第二個人著

南南

呢日既定B真係好靚

平時南b就係咁樣嗲我
都係唔講住 同緊外父外母一齊食飯

我紗成日含情脈脈咁望住我

發夢俾家姐bobo 第一次開心到醒左

終於有人貼Sana

起身果刻失唔失落

係，成堆ff佬

俾你自己家姐bobo

想亂倫?

師兄亂倫要坐監架

關家姐

我紗無人理

有人理呀點會冇人理

發夢都唔俾 已經唔係ff

No 甜笑左好耐 因為真係好真

嘴對嘴?錫臉?

Momo or sana?

好pure好true

係呀

下一秒定仔就會大聲恥笑

有無青試過發夢記得見邊個但唔記得內容
今日夢到子瑜

內容太零碎好難記得
對像都好隱約

成日都醒左就唔記得啲夢 可能唔深刻 一定要夢到twice/定延先深刻

冇啦
最近除咗同定仔一齊食撈麵嗰個夢之外都冇發過夢

清可能最近壓力少少大喎

都話本身少發夢

夢過IU

一陣飛無得睇 留名睇各位癲佬cap圖

IU我都想試下夢 不過只係聽佢啲歌 無睇啲綜藝 好想夢一次定延只係夢過一次子瑜炸

又ff我南妹
又亂甘認我外父外母

芒左咁耐 po 都落嚟留個名先

又ff我南

各位痴線佬已經俾定b拋離一大段距離

最後係咪捲利

去邊威

急口令

我以為今晚live bk

呢個名有潛質

入得來都係痴線佬架啦

十
定哥好慳家
同我南妹一樣

仲有我呢個清泉

小弟不才

芒左幾耐po先

痴線佬清泉

個名是咪巧巧聽
定B 聽到一定巧高興

新人定係改左名既舊人黎 ??

冇諗過添

巧巧天 巧天到不得了

真係新人嚟

好驚瑜寶都係舊瓶新酒

總之就成班都痴線佬啦

Post1芒到post9?

咁有恆心MON咁耐PO 9成都係FF痴線野黎

呢埋FF既痴線佬

Welcome to the ff post

之前開始飯嗰陣留意到呢個 post 就由 1 開始追起

犀利
第一個POST係咪"估唔到係一班女仔朋友入面,鐘意咗個男仔"?

Post 2 先岩自隊一打膠

個post名
話說係邊個開post架？

人格分裂清 第一個POST係GAY TEST

其實第一個post我都有睇過

咪就係我與定仔巴打

定仔巴好似真係gay架

做乜又屈我
都話我拒絕咗hunter仔
同埋Go gay for jeongyeon only

Yes 收到風佢堅係真gay

唔好再當定延男仔啦!!佢FS講過唔中意架

都話定延係男友力Max哪完美女友
放我喺邊都無所謂

又屈

佢自己話想比JT吉

收到風佢個分身AC "定仔與我"係佢朋友
仲係非比尋常既關係

諗唔到喺成班女仔friend 入面，鐘意咗個男仔

我都好想攞翻呢個post

係啊變咗敵人
因為佢用定仔個名開狗公post

果個係MiChaeng大將軍

第一個走入去ff既就係光巴

雖然唔係佢講
但有圖為證

改左色?hi rebecca

25
我冇話比人拮啊
唔好屈我

Feel 到你地應該cap 低唔少呢d 圖

我老婆靚到

好難講

不安

因為Twice我都變左lesbian

...

你仲係heterosexual喎

..仲幻想緊自己係絲

成班人無證無據話我唔係絲

你不如搵證據出黎證明你係絲

歡迎貼岀你係絲既證據
貼左咪認你係絲囉

逼人貼相既一定係巴

momo對我回眸一笑

你揾我啊？

依位有鳩絲打又錯台

又欺凌啦

又恰hunter

無聊又整下圖

支持

Po漏張

推

依張最高質啊

我定延

無野可以拆開我同momo

我迷腎黨黨魁既身份恐怕會敗露

Poster-able

夜啦 訓啦
毛毛係夢入面等緊你

唔係衣櫃咩

聽日day off 一日~希望今晚夢到定延啦

呢張唔知點

即刻攞左黎做左桌布啦

睇咁多對CP 都係室友最有愛最REAL最好睇 睇佢地兩個睇極都唔會厭

支持室友

支持室友食放

兩公婆成日鎖門伊泣

仲有我

你既視角

Hunter 仔與室友

定b對momo真係好好 19禁cp

好羨慕momo

我做定延就夠
上下其手

咁又係 做定b好似正啲

痴線佬

點解會揀到
兩個比我揀做一個 我揀唔落手

睇黎hunter仔要做狗

做momo隻狗好過做人

有得奶momo
又可以唔洗做野

但一年見得一兩次

咁早病發

搵人捉走佢啦

藍天白雲

依家變到全日都有人ff

有人做壞規矩

睇mo時間

Gay test fail

gay

日頭Hunter仔
夜晚光頭巴
24小時ff痴線non-stop

Hunter巴

有鳩絲打

雖然紅字
但係又Alex又Hunter
好難信唔係巴

Alex都可以係女人名

有尻絲係24小時不停痴線

179704 the opening encore

亦都可以係男人名
係你嘅行為比較男人所以先話你係

眼神

好鳩靚

今次encore相好高汁

南妹既牙齦笑配咪隻銀牙真係無得頂

我南真係好靚好有氣質

我南不嬲好靚好有氣質架啦

外父外母叫我控制下你地唔好ff得咁多

見倒你哋上晒身咁ff
定仔笑而不語

囉mu hea

好想做座山

攞光頭巴同我相提並論is侮辱

🤢做咩搶我對白

光頭巴：攞光頭巴同我相提並論is侮辱

拎有鳩絲打hunter同我相提並論is侮辱

痴線 山都想做

話說光頭巴同hunter巴應該同lv

hunter感覺上超越左光頭

爭咩呀 溝埋一齊做光頭Hunter得啦

定b好靚女啊

半藏 ？

正是

你地班痴線佬

同真人一撚樣

Love her today find one hundred ways by @downunder_9

我定靚靚

笑左

定b與她的女朋友們

溝女王 [url]JeongMi呀 收工見到精神晒 [/url]

定all

食晒成隊

南爭豆 定仔爭南

最愛的大三角

定米青

唔知佢聽緊咩歌呢

呆樣都咁吸引😳

天然呆

放青定b

聽緊我同佢傾計既錄音

呢張真係超正

手機wallpaper

好想做個earphone, 可以咬耳仔

好想做件衫...

認真mode:

我地jycrush_1101飯站會開個團訂定仔既photobook

有興趣既留名, 入面會有埋我地既聯絡方法

好想做佢既大眼con

推返上黎

先留個名

有無preview 呀

光巴好肚餓wo

燒味
好想同定B一齊食

我諗起愛國boy叉燒飯

叉燒

OT果時唔想又食pizza 跟住去左食太興

好肚餓

食相真係好得意

用個樣食野

聽日我室友又有食放

正丫 有食放 等左好耐

可惜冇得睇

即係咩？

咪兔
最愛呢3個

呢張相出postcard會好靚

之後豆爭返定仔

再3個一齊爭我

食藥未呀巴打

咁夜都仲有痴線佬

咁夜都仲有光巴(痴線佬)

你又咁夜啊

妒忌佢地爭我？

各位痴線佬早啊

定b有出單獨photobook咩？

唔係呀 sorry呀之前打錯
係twice 7月10號出個本寫真

嚇我一跳

幾錢一本？

Jyp都未出價錢 我地都要等jyp公布多啲野先知

有進一步消息 我地詳情會在ig:jycrush /係post到公布 大家唔使急 個form仲有野要改 唔使填住 請follow住我地就ok

表已遞

雖然係我提出

係第二到見到忍唔住分享

ff功力凌駕於呢到啲痴線佬十幾萬倍

天外有天

清比我想像中毒
竟然會睇埋台仔啲CP文

到時係咪面交

應該係啦 牙齦巴

面交

到時便知hunter絲巴係咪真絲

我揀左郵寄喎 不過到時到左再轉面交都無問題

連登有真絲?? 咪玩啦

Here

ff功力凌駕於呢到啲痴線佬十幾萬倍[/quote]
清比我想像中毒
竟然會睇埋台仔啲CP文[/quote]
Michaeng 黨主席日常工作

here

紅字當你FF都算
上面仲夾左個藍字算係咩

自己寫自己ff

清比我想像中毒
竟然會睇埋台仔啲CP文[/quote]
Michaeng 黨主席日常工作[/quote]

邊度見到 好正

我地全部係低質ff 人地一早超哂班

低頭巴

你自己寫？

自己ff自己寫

高質ff巴打
有冇多啲？最鐘意saida

重現哂Sana挑逗多腎呢樣野

🙈🙈無眼睇

可唔可以唔好用話說
好troll

要有前設嘛
唔知咩時期好難想像架

冇咗話說兩隻字句句子依然make sense

Sorry囉

好靚 但諗唔到件衫入面會係咁

好想做塊紅地

定仔真係比人過份 underrate

又型又性感
仲有反差萌
我都唔知點解可以咁尾機

有時覺得子瑜都冇佢咁靚

呢張尾機

都係我既錯 令大家既FF昇華到作文既境界
決定呢幾日內作一篇michaeng 文道歉

Michaeng黨員表示支持

Michaeng黨員大力支持

髮型有d怪

個頭好假
好似畫岀嚟咁

肥左?定係有人PS過?

Momo右邊頭髮咩事
我懷疑佢自己剪頭髮剪到咁

希望快d留返長

Yes 自己剪係唔識剪薄同碎既
就會搞到又厚又齊

無趣兄弟

破壞風景
btw我無趣兄弟

Wednesday 無咩人 推一推先

明明成堆人
定係痴線佬唔係人

我南

唔係柯南 係我南

外父外母已經交帶左我好好照顧南b
你地唔好再我南啦 南b早就是我的

好心你唔好咁痴線啦

文呢?

遲啲先補翻個尾
主要係講Twice探病嘅故事
病人係嚴重易服癖嘅hunter仔

有得比twice探病
我都認我係痴線妹

睇黎大家病得不輕

等陣帶返你入病房啊 我同南b傾緊電話

南妹怒啤你地
佢同我講話你地班痴線佬唔好ff佢啦
佢唔想我嬲嬲豬

再嘈就冇圖比你地j

即刻收哂皮

開箱

中賢賢志效

我發覺我係中唔到定b

二號病人入房啦 ff到以為南b同你傾計

你呢個三號病人

橙

再買囉

我都只係中豆 中唔到定b

amazon再買過！！

我係你地個主診醫生啊

病人扮醫生常有既事黎

你打得出呢篇文 睇黎你真係痴左線

室友line

冇錢 留錢買photobook

啲咸濕佬希望有18+

好癡線

Gv

越睇越痴線

女仔咁樣好正常姐下嘛？

對唔住 教壞哂各位小朋友添

點解我未出場 我都係室友

19+呢？

你個死人妖走啦

在定延和桃正開心地玩耍的瞬間，室友的Hunter巴總於出現了！啊！不過Hunter巴既不是定延和桃的室友，也不是出現在她們的房間裡，而是在自己的精神病院的房間裡。

一陣無追post, 班痴線佬已經病發

[url][/url]
CP慎入

禮拜六日先寫埋探病個故事

輪廓係一樣

Ig低頭巴是誰？

機會黎啦！
恐龍定仔slogan

已入手

你地手機用緊邊個做wp

定B

緊係定延啦 仲洗問既

點睇呢個notebook待機畫面 ?

呢張正啊

Twice

冇志效

我覺得你地應該估唔到

用緊同一張

濛到咁 Mina?

差少少

在心中
個畫風太靚啦

子瑜囉

Sana黎

Lock Screen唔係T寶

我都訂咗
掙扎緊訂唔訂a盤

錯哂 係憂憂經理人

Sor因為最近迷緊豆
同埋有團飯架嘛

a盤限定喎 一定要買啦 不過現家要$400

仙氣好重

我之前都係用過呢兩張#happy

點睇都amazon啦 400送上門

我地應該會搞代購 有興趣既巴絲打請留意我地ig:jycrush_1101 或者衣個post 詳情聽日公佈

搵緊張新既michaeng 準備換

唔識訂 有冇特典

豆長髮個張真係不得了
我最近不斷loop greedy
腦入面都係豆演唱會時個樣
好正

特典就冇左 但上去訂好易

我係用。。。。

本來都係用俞定延 不過大家都懂了

我最愛嘅CP

妍絲上水了

葡萄

你個幅momo係與眾不同

好掛住2yeon 好耐無見過放閃比我地睇啦

無字版

跪求原圖

右邊有原圖

我豆真心好正

又你豆

迷豆黨
Sixteen已經型到癲 slays everyone

Work work rap好正

我豆駁髮好屈機

其實我最唔鍾意佢駁髮look 有啲怪
唔知點解覺得佢見完mina駁完髮 係咁比人讚 跟住佢都走左去長期駁髮

Michaeng 想法一樣好正路
不過長直髮好睇d

機會黎啦！!
恐龍定延slogan代購 by ffpost巴絲打

BLACK PAINT 2017 Cheering slogan

詳情可follow ig:jycrush_1101

Wallpaper

全post你最高汁
識貼我老婆

會唔會有其他代購？

原來可以咁樣偷圖

遲啲會有photobook

我不嬲都高汁

今晚9點室友食放

原來MOMO單手翻都做到

快D睇食放啦 開始左啦

Lag左係呢個位

Bobo

超 lag，而家仲停左

Lag到傻

唔止架..之前喺韓國食過 一個套餐勁多唔同內臟 又心又胃咁

臨斷之前聽到佢地話食염통,咁應該係內臟set, thanks絲打解答。

牛腸啊好似係

聽日買返兩隻日專先

完

見到我中豆id 卡心動？

室友黨又贏一仗
最尾又放閃

我見字幕show係막창，可能中文當係牛腸

差D合巹交杯

爽皮

講個祕密俾你地知

室友line偷偷拎走d食物俾我做宵夜

真．室友

探病

真·巴打

你啲精神病院室友拎宵夜你食?
好唔合理呀
口德分-1

佢已經病到以為嗰定仔同momo係院友

quote]

hunter巴真人

聽日上amason課返兩隻返黎先
我中邊個成員都開心既
利申唔係為加口德分

咁樣衰鎖佢翻青山啦

yes,網上人妖

幾時影

咁快有watermark removed

不過都仲未係1920wallpaper版 我等多日

嗚呀 男朋友視角

拎黎做wallpaper

Momo餵我

毛毛話：Hunter 仔夠鐘訓啦

好好味啊定b同你一樣咁好味

中室友

恭喜 我中豆id卡炸

挑機

南南你認真咩！

提子 發夢中哂momo

又橙又葡萄

一日未開箱都仲有機會

咁靜嘅

好qq添

認真呢
啲夢話發就發咁

發夢夢到

無知一問
點解我係大post講左個甘字
會比人問候

有咁唔用用甘

你又係唔抵幫既..

打啱字真係好難咩

我都唔明 我都想問

第一日上連登?

每日既時間就係返工同睇twice
好難夢唔到 除非唔記得左個夢

新手
上左個幾月

個甘字都唔啱音

我都係做下廢青打下機
每日訓前係咁loop twice
咁都發唔到夢

渣ga 可能因為我張床俾3張海報圍住

俾人屌當買個教訓

屌你祭壇咩

真係有影響架 你地可以試下

呢個係咪初回限定A版 有id卡個封面？
想叫人幫我買怕買錯

我以為咩事 打左個甘字姐
你試下係到打錯定仔個名睇下點

我就係成功既例子

係 叫你朋友買個陣 問清楚先啦

冇貼到海報都夢到 證明你地信念唔夠

好尾機丫 完全重現返encore個日

好似死左圖

好有型
有鳩絲打求嫁

豆
再咁壓落去點高

第三張太尾機
個眼神

順便推post

代購 by 俞定延post巴絲打

1.Twice 1st photobook （價錢待定）

2.韓站恐龍定延slogan 代購

詳情please follow ig: jycrush_1101

[/quote]

代購表單：

代購表單：
[/quote]
貼埋去大post個邊啦

貼埋去大post個邊啦[/quote]
填左 不過得HSBC 麻煩

咪下咪下咁都有十萬伏特

填左 不過得HSBC 麻煩[/quote]

遲啲我搵返個中銀出黎 太耐無用 好似涷結左

遲啲我搵返個中銀出黎 太耐無用 好似涷結左[/quote]
有中銀就好

假腎迷唔會應機架

口德分-∞

咁都得

親戚生日去左食飯

☺️腎

經過信和爆多隻 即刻中
定b id

Rich

2yeon

沉迷賭博富可敵國

真係因為有賭贏所以買

行多幾轉咪全員中哂

不了 留盤川下次cb

2個定延都係世界級靚女

我定

我老婆同我老婆個家姐

祝自己生日快樂

生日快樂呀巴打

我就仲有個月先生日

巴絲難分
btw,生日快樂

又super event又photobook
媽呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又黎bring me everyone

甩巴生日快樂

我覺得我戶口係零

hbhbhb

生日快樂啊 甩bb

甩巴講下你既生日願望啦, 我會用迷腎黨為你加持

想貼圖

甩仔生日快樂

甩巴生日快樂
準你全日ff

甩巴happy bd

定post有愛
希望twice同大家健健康康 一齊走到最後
希望自己去到下一次既concert

希望去到twice嘅20週年con
到時都30幾40

我希望有港場

世巡嚟澳洲ok?

我諗佢有世巡澳洲場個陣
你已經返左香港

巴打係澳洲邊個城市讀書，當地人追唔追韓流？

Course嘅問題識唔倒當地人咁濟
身邊冇乜人聽

陪伴你既成長 時興隆 兔瓦斯

去埋佢地個婚禮 我會祝福佢地

多謝

Twice都還好

多謝你嘅祝福

我會好好照顧momo

我同定b結婚時，另外8人會做定b伴娘

毛毛會照顧番你 放心啦

我岩岩夢到momo
不過係惡夢

藍色個隻

Match 的確係會入你個夢嚇你

連夢倒twice都要係惡夢
慘

藍毛毛淨係會比細路歡笑
夢到momo同我講分手

冇可能

佢都冇同你一齊過

我同南b唔搞婚禮啦
佢話想低調d 咁我都尊重佢嘅決定
所以我地靜靜地簽左紙就算
多謝你嘅祝福啊

一句就引晒班痴線佬出黎
仲未入黑架大家唔好咁快變身啦ok?

同定b去op

momo毛毛都要同你分手
Momo同毛毛你都得唔到
慘

好癲
不過你今日生日唔怪你

去企鵝館探我班

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. Michaeng大將軍
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 23歲(光頭)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. Jeongyeon유정연
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. Alex_Hunter
16. 名井南的牙齦
17. 甩甩甩甩甩賣墮
18. 娜bong_bobo
19. MichaengSaida

定三巴走甩咗啊

你幾可睇我ff呀 大佬

我都好少 唔知點解會咁

係咪痴線程度由高至低排

呢個只係名單
如果要分程度,你會係特別安排係另一個名單到

佢係院友

講一句話會祝福 成班院友出哂黎

姑娘唔記得派藥

我正常人
冇ff好耐做咩要排我做第一

其實個榜係由尾數上黎

聽人講第9個算係最正常

第五最正常

老實講我ff得算少

+1 靜係打錯過定仔個名 其他講既都係事實

我都聽過係咁

+2 我講既都係事實
第一巴打錯名既下場係點？

好小事姐 都係恥笑左幾個post 咁上下

其實我同世界第一都寫錯過定"廷"
只不過我寫錯嗰陣仲係post 1 or 2
少人見倒

你寫錯本命個名理應罪加一等

等住切J做冇鳩巴打啦你班仆街

我咪係冇鳩絲打

定延報仇 篤到正一正

痴線佬名單：
.
.
.
.
..
+定仔親衛隊

我女朋友都笑你

強烈要求醫生加強會員alex_hunter既藥劑量

直接幫佢打枝針好喎

有一個負皮

笑

估唔倒邊個

妍絲好耐無見

早兩日有留意

同埋我有係wts gp講嘢咖

咁耐唔推po仲有咩藉口

呢個係定仔?

定仔幫南傳達愛意比豆 好開心

定b溝哂啲女

我定b好打耳

定B淨係鐘意欺負南妹同豆
對住SANA呢啲BOBO狂魔就唔敢過份架啦

南妹仲要嘟嘴想kiss落去定b度，完美大三角feel

間接kiss

jeongmichaeng

佢個笑容完全係得償所願果種笑容黎

孖潤腸

剩係佢地三個已經好值得買

定仔D女你溝哂啦

成隊twice都係佢後宮

你地班痴線佬快D入去正皮

皮已正 票已拉

落後好多

贏咗嘅話下場要對堀北真希/Momo/Sana
點打

點都要贏左先

已正

投咗
智孝已經係一個好難跨越嘅山脈

智孝年紀已經輸左啦

冇錯
怯就輸一世

假設贏咗要對momo sana 嘅話
我哋會流失幾個痴線佬票源
最少hunter同桃原絲係momo嘅愛將
來回成四票

又唔好咁講, 香港黎講RM班底知名度高好多
而且佢keep得好好
如果唔係對手係定B我都會投懵智

睇黎我地要捆綁式投喇

拿 就咁既
其實作為定迷實出盡力拉票
贏唔贏都其次
不過而家請大家槍口一致對外先

btw 紅字做乜 班痴線佬陣間又FF

呢句真, 唔好諗下場住

27:37

唔想叫佢哋做𡃁
好老套

我都係 智孝呢個年紀都可以咁靚已經好勁

我記得我提名過朴寶英
唔見咗
個list上面冇

陣間佢地兩個會自稱自己係MOMO愛將架喇

朴寶英定俞定延?

愛將都係下等人嘅意思:
永遠都同唔倒momo一齊
何況hunter仔已經同咗藍毛毛係一pair

如果係真,我喺度向你道歉
雖然我基本上喺提名果陣係逐個回覆都有check,但有可能忙中有錯,miss左睇唔到或者其他原因有加但之後無左

嘩痴線
唔講以為而家LIHKG可以tag user

藍毛毛

我上次個list講過定仔行先
不過寶英真係好可愛
係成熟嘅可愛(?)
中文廢唔識形容

唔緊
反正都係得一票

原來巴打有mon post

因為見你地拉票拉得咁踴躍就入黎睇下,平時無睇開

快啲入黎留名做痴線佬啦

唔係好有感,韓國我鍾意做戲果d多

屌又唔記得crop instagram cap圖
仲要po到去投票post
又爭啲自爆
好彩我長期用定b做pro pic
同埋嗰張係舊嘅

底已起

票已投俾我定仔
我愛定仔

拉票既全部都係呢個post入面既人

話說琴日經過信和沖動買多隻日專a 雖然中定延個下好開心 但係今日先知痛 之前韓專120 現家500 諗起都痛

係愛人

等我log in入定仔與我（已被強制易名為麻友與我）個ac正評

巴打做到野

你夠鐘訓隻毛毛等你同佢一齊訓啊

睇黎大家接受唔到我同桃嘅戀情

大眼仔翻咗嚟未

佢咁多毛熱唔熱架

利申 勁怕熱 開冷氣都會出汗

佢一定係成日都唔理大眼仔掛住同個隻毛毛玩
大眼仔真係好慘

各位定延黨黨員俾啲聲黎聽下先！！！！

第一post嗰陣做倒過百正評
上啊

跟我一齊嗌！
定延黨！
定延黨！
定延黨！
定延黨！
定延黨！

去埋大post拉票

定延黨！

唔想紅字大聲嗌
好似陸運會咁
我細細聲ok?
定延黨

貼下我女朋友先

好痴線

所以hunter仔係momo定係sana Stan?

好花心
我sana話唔要d咁花心既人話要同返賢賢玩算喎

Momo係老婆 Sana係女朋友

覆診完畢
岀去等姑娘嗌你名攞藥同埋約定下次覆診日期

In Jeongyeon we trust

智孝（好似改左名，但叫慣）vs 定延

51比51

呢set正野

超過左啦 once好野

咁訂啦

有啦 唔訂

去左日本？

有frd幫手拎

對到momo就唔好怪我啦咁多位

輸緊4票

霜花店

我真係成套睇左架喎之前 智孝真心好正架

又比人拉開啦

而家五票，仲有九個零鐘

投左票無呀hunt巴

11票了

當然投左

我地痴線佬投晒未

投了

應該都投哂啦

如果有高清就好啦

13

投咗
雖然兩個都正

都一定投左架啦 盡拉票架炸

就算怎麼伸盡手臂

輸贏都好，定b都係我女神同女人

你講哂啦

唔通輸左你就追宋智孝咩

呢句講得好

「輸贏都好，定b都係我女神」支持
「... ...同女人」反對

佢可能會架

投左智考

屌你

走啦 唔想搞大佢

死仆街
反骨仔

花式自殺?

欣賞你咁有勇氣係呢到講出黎

咩意思

剪左佢

碎左佢黎煲湯

我地唔撚飲你自己飲撚埋佢

25 once

Show Blocked User - 名井南Mina

新post link

Blocked

做下假膠都唔得

橙 中團卡同子瑜

Unblock him or her ok?

啫係比機會你中多啲卡嘅意思

團卡同志效

揾返你毛毛啦
南b我㗎

俞定延集中討論區 (10) 定妹後宮之各界痴線佬集中營！

「人黎，拖佢出去斬！」

兩個又未食藥 姑娘點做野架